有冇人陪我食元氣…？

【5 / 2 感謝日聚餐】

活動：和你坐 · 晚市三小時
時間：18:00-21:00（坐到截單更佳）
地點：代定（九龍區一/兩間分店）
衣着：出街look，口罩為記

我真係好想食壽司呀……

機會嚟喇～ 嚟緊 2 月 5 日 (星期三) 就係一月一次嘅感謝日，我就梗係唔會放過呢個大好機會啦！一於同我哋去元氣到分享呢一份喜悅啦

讀緊書嘅朋友可以去溫書做功課，唔使溫書嘅鍾意打機煲劇玩啤牌又得啫！

記得當日只可以有限度消費 ($0~$10)，從而減低佢哋嘅營業額

喺用膳過程中唔刻意刁難職員 須知道我哋針對嘅從來都係美心，而唔係佢嘅員工~

唔好戴文具玩具，我哋係嚟食飯，唔係做其他野 蟲蟲就自便啦，可能你想補充蛋白質呢~

至於食邊間，快啲講低你嘅意見啦

詳情請留意美心非官方後援會

推薑茶放題

睇標題就諗住入黎屌柒你
一入到黎把火就熄左
支持元氣，支持元氣收皮

幫手推

支持

不過小心有鬼搞事 要諗埋逃走路線

推

大力推啊

元氣就緊係支持啦

推啦
點解冇人推post呀

係囉 點解嘅？

推啊

我真係去食飯
咁都要拉

我都好想試一次成間舖爆場但完全靜止

好難講
活動搞手要計劃後備方案
加強大家對活動嘅信心

共氣會唔會加最低消費呀？

有咩提議呀，大家一齊討論下吖

其實都應該有外賣，不過靜止到個堂食都好似唔錯

做外賣生意有限
晚市堂食先係重點
你仲要喺會員8折嗰日玩9佢
我就好想睇下會點

每人10蚊都令佢有收入我要完全放棄元氣

冇問題 最緊要有人嚟呀
有興趣嘅話，叫朋友一齊推下po吖

希望大家支持
我真係好想同你哋聚餐㗎

點解咁撚好嘅post就冇人推

未嗌野食啫
我未走你又知我唔係食野？
食啲姜先

當佢M記就岩啦
唔洗嗌野食
行到攰咪入去坐低飲杯茶囉
放去小紅書攻略啦

根本就係第二個M記
又有歌聽

鍾意嘅話其實順便咳咳咳都得

喺路軌整路障

copy幫手share出去

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

入嚟推post啦

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

佢攪咪佢既事囉，到時佢又俾自己人玩番轉頭

擔心肺炎嘅人可以做多少少安全措施

支持 但係邊間

你都可以提議，要九龍區多人食嘅

我真係唔清楚 好少經過元氣

明白 咁到時一齊參與啦
遲啲Channel會出投票，再出結果

好

可能油尖旺區囉 多大陸客食